請問驻连登国安人员(狗隻#4526)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
［經典重溫］班狗俾手足打到仆街

一直以來都假膠，但係今次言論實在太過份

恭喜 駐連登國安人員 加入狗隻名單

支持老鳳

㩒錯負皮

追擊五毛

支持

因為党安法而抬唔起頭做個真香港人
放下身段做狗
只會受到老鳳鄙視

cctoy會員撐侵偉論收集區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳你有份反侵